\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que diz o artigo 18º desta Lei?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{16}
\end{figure}


A elaboração de plano municipal de gestão integrada de resíduos sólidos, nos termos previstos por esta Lei, é condição para o Distrito Federal e os Municípios terem acesso a recursos da União, ou por ela controlados, destinados a empreendimentos e serviços relacionados à limpeza urbana e ao manejo de resíduos sólidos, ou para serem beneficiados por incentivos ou financiamentos de entidades federais de crédito ou fomento para tal finalidade.



\end{document}
